msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: luci-app-sms-tool-js\n"
"Language-Team: Rafał Wabik (IceG)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "SMS Messages"
msgstr "短信消息"

msgid "Received Messages"
msgstr "已接收的消息"

msgid "Send Messages"
msgstr "发送消息"

msgid "USSD"
msgstr "USSD"

msgid "Sender"
msgstr "发送者"

msgid "Received"
msgstr "已接收"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Configuration"
msgstr "设置"

msgid "AT Commands"
msgstr "AT命令"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Please enter phone number"
msgstr "请输入电话号码"

msgid "Please enter a message text"
msgstr "请输入消息内容"

msgid "Reply"
msgstr "回复"

msgid "Please enter a USSD code"
msgstr "请输入要发送的代码"

msgid "USSD Codes"
msgstr "USSD代码"

msgid "Send to"
msgstr "发送至"

msgid "Message text"
msgstr "消息内容"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Send to number"
msgstr "发送至号码"

msgid "to number"
msgstr "至号码"

msgid "to group"
msgstr "至群组"

msgid "SMS sent sucessfully"
msgstr "短信已发送"

msgid "Code to send"
msgstr "要发送的代码"

msgid "Send code"
msgstr "发送代码"

msgid "SMS Settings"
msgstr "短信消息设置"

msgid "USSD Codes Settings"
msgstr "USSD代码设置"

msgid "SMS reading port"
msgstr "短信读取端口"

msgid "SMS sending port"
msgstr "短信发送端口"

msgid "AT commands sending port"
msgstr "AT命令发送端口"

msgid "AT Commands Settings"
msgstr "AT命令设置"

msgid "Merge split messages"
msgstr "合并拆分的消息"

msgid "Checking this option will make it easier to read the messages, but it will cause a discrepancy in the number of messages shown and received."
msgstr "拆分的消息将被合并。选中此选项将使阅读短信更容易，但会导致显示和接收的消息数量不一致。"

msgid "USSD sending port"
msgstr "USSD代码发送端口"

msgid "Sending USSD code in plain text"
msgstr "以纯文本形式发送USSD代码"

msgid "Receive message without PDU decoding"
msgstr "接收消息而不进行PDU解码"

msgid "Send the USSD code in plain text. Command is not being coded to the PDU."
msgstr "以纯文本形式发送USSD代码。命令不会被解码为PDU。"

msgid "Receive and display the message without decoding it as a PDU."
msgstr "接收到的消息将不进行PDU解码而显示。"

msgid "Explanation of number and prefix"
msgstr "关于号码和前缀的说明"

msgid "In the tab for sending SMSes, show an explanation of the prefix and the correct phone number."
msgstr "在允许发送短信的选项卡中显示关于前缀和正确电话号码的说明。"

msgid "The phone number should be preceded by the country prefix (for Poland it is 48, without '+'). If the number is 5, 4 or 3 characters, it is treated as 'short' and should not be preceded by a country prefix."
msgstr "电话号码前应加上国家前缀（对于波兰是48，不带'+'号）。如果号码是5、4或3个字符，则视为"短号码"，不应加国家前缀。"

msgid "The phone number should be preceded by the country prefix (for Poland it is 48, without +). If the number is 5, 4 or 3 characters, it is treated as.. short and should not be preceded by a country prefix."
msgstr "电话号码前应加上国家前缀（对于波兰是48，不带+号）。如果号码是5、4或3个字符，则视为短号码，不应加国家前缀。"

msgid "Add prefix to phone number"
msgstr "为电话号码添加前缀"

msgid "Automatically add prefix to the phone number field."
msgstr "自动在电话号码字段中添加前缀。"

msgid "Prefix number"
msgstr "前缀号码"

msgid "Please specify the command to send"
msgstr "请指定要发送的命令"

msgid "Please specify the code to send"
msgstr "请指定要发送的代码"

msgid "Please set the port for communication with the modem"
msgstr "请指定与调制解调器通信的端口"

msgid "User AT commands"
msgstr "用户AT命令"

msgid "Command to send"
msgstr "要发送的命令"

msgid "Clear form"
msgstr "清除表单"

msgid "Send command"
msgstr "发送命令"

msgid "Send code"
msgstr "发送代码"

msgid "Reply"
msgstr "回复"

msgid "Message storage area"
msgstr "消息存储区域"

msgid "Messages are stored in a specific location (for example, on the SIM card or modem memory), but other areas may also be available depending on the type of device."
msgstr "消息存储在特定位置（例如在SIM卡或调制解调器内存中），但根据设备类型，也可能有其他区域可用。"

msgid "SIM card"
msgstr "SIM卡"

msgid "Modem memory"
msgstr "调制解调器内存"

msgid "Storage used / Total capacity"
msgstr "已使用的存储 / 总容量"

msgid "Delete selected"
msgstr "删除所选"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete all"
msgstr "全部删除"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Please select the message(s) to be deleted"
msgstr "请选择要删除的消息"

msgid "Delete selected message(s)?"
msgstr "删除所选消息？"

msgid "Delete all the messages?"
msgstr "删除所有消息？"

msgid "User interface for reading messages using sms-tool. More information about the sms-tool on the %seko.one.pl forum%s."
msgstr "用于使用sms-tool读取短信消息的用户界面。有关sms-tool程序的更多信息，请访问%seko.one.pl论坛%s。"

msgid "User interface for sending messages using sms-tool. More information about the sms-tool on the %seko.one.pl forum%s."
msgstr "用于使用sms-tool发送短信消息的用户界面。有关sms-tool程序的更多信息，请访问%seko.one.pl论坛%s。"

msgid "User interface for sending AT commands using sms-tool. More information about the sms-tool on the %seko.one.pl forum%s."
msgstr "用于使用sms-tool发送AT命令的用户界面。有关sms-tool程序的更多信息，请访问%seko.one.pl论坛%s。"

msgid "User interface for sending USSD codes using sms-tool. More information about the sms-tool on the %seko.one.pl forum%s."
msgstr "用于使用sms-tool发送USSD代码的用户界面。有关sms-tool程序的更多信息，请访问%seko.one.pl论坛%s。"

msgid "Configuration sms-tool"
msgstr "配置sms-tool"

msgid "Configuration panel for sms-tool and gui application."
msgstr "sms-tool程序和用户界面的设置面板。"

msgid "Port for communication with the modem"
msgstr "与调制解调器通信的端口"

msgid "Select one of the available ttyUSBX ports."
msgstr "选择一个可用的ttyUSBX端口。"

msgid "Please select a port"
msgstr "请选择端口"

msgid "User contacts"
msgstr "用户联系人"

msgid "Enable group messaging"
msgstr "启用群组消息"

msgid "This option allows you to send one message to all contacts in the user's contact list."
msgstr "此选项允许向用户联系人列表中的所有联系人发送一条消息。"

msgid "Message sending delay"
msgstr "消息发送延迟"

msgid "[Bot] Message sent to number:"
msgstr "[机器人] 消息已发送至号码："

msgid "User USSD codes"
msgstr "用户USSD代码"

msgid "Each line must have the following format: 'Contact name;phone number'. For user convenience, the file is saved to the location <code>/etc/modem/phonebook.user</code>."
msgstr "每行必须具有以下格式：'联系人姓名;电话号码'。为方便用户，联系人保存在文件<code>/etc/modem/phonebook.user</code>中。"

msgid "Each line must have the following format: 'At command description;AT command'. For user convenience, the file is saved to the location <code>/etc/modem/atcmmds.user</code>."
msgstr "每行必须具有以下格式：'AT命令描述;AT命令'。为方便用户，命令保存在文件<code>/etc/modem/atcmmds.user</code>中。"

msgid "Each line must have the following format: 'Code description;code'. For user convenience, the file is saved to the location <code>/etc/modem/ussdcodes.user</code>."
msgstr "每行必须具有以下格式：'代码描述;代码'。为方便用户，代码保存在文件<code>/etc/modem/ussdcodes.user</code>中。"

msgid "Display new messages notification on login page"
msgstr "在登录页面上显示新消息通知"

msgid "Display notification when new messages arrive in the selected message area."
msgstr "当新消息到达所选消息区域时显示通知。"

msgid "new message"
msgstr "新消息"

msgid "new messages"
msgstr "新消息"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Show"
msgstr "显示"

msgid "Read"
msgstr "已读"

msgid "Unread"
msgstr "未读"

msgid "All / Read / Unread"
msgstr "全部 / 已读 / 未读"

msgid "Show all, read or unread messages"
msgstr "显示所有、已读或未读消息"

msgid "Show system messages in the message list"
msgstr "在消息列表中显示系统消息"

msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

msgid "Mark as unread"
msgstr "标记为未读"

msgid "Please select the message(s) to be marked as read"
msgstr "请选择要标记为已读的消息"

msgid "Please select the message(s) to be marked as unread"
msgstr "请选择要标记为未读的消息"

msgid "Mark selected message(s) as read?"
msgstr "将所选消息标记为已读？"

msgid "Mark selected message(s) as unread?"
msgstr "将所选消息标记为未读？"

msgid "Message marked as read"
msgstr "消息已标记为已读"

msgid "Messages marked as read"
msgstr "消息已标记为已读"

msgid "Message marked as unread"
msgstr "消息已标记为未读"

msgid "Messages marked as unread"
msgstr "消息已标记为未读"

msgid "System messages"
msgstr "系统消息"

msgid "Diode"
msgstr "二极管"

msgid "New messages notification LED"
msgstr "新消息通知LED"

msgid "Enable SMS notification LED on new message"
msgstr "在新消息时启用短信通知LED"

msgid "Enable notification LED when new messages arrive in the selected message area."
msgstr "当新消息到达所选消息区域时启用通知LED。"

msgid "Selected LED"
msgstr "所选LED"

msgid "Select an LED diode for new message notification. The selection is made from the available LEDs in the system."
msgstr "选择用于新消息通知的LED二极管。从系统中可用的LED中进行选择。"

msgid "Automatically select LED"
msgstr "自动选择LED"

msgid "Automatically select the first available LED."
msgstr "自动选择第一个可用的LED。"

msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

msgid "LED Flashing interval (in seconds)"
msgstr "LED闪烁间隔（秒）"

msgid "Set the LED flashing interval (in seconds)."
msgstr "设置LED闪烁间隔（秒）。"

msgid "Flashing duration (in seconds)"
msgstr "闪烁持续时间（秒）"

msgid "Set the flashing duration (in seconds). Set to 0 for infinite duration (LED will flash until messages are marked as read)."
msgstr "设置闪烁持续时间（秒）。设置为0表示无限持续时间（LED将闪烁直到消息被标记为已读）。"

msgid "Please wait... Saving SMS messages to a text file."
msgstr "请稍候...正在将短信消息保存到文本文件。"

msgid "This option allows to backup SMS messages or, for example, save messages that are not supported by the sms-tool."
msgstr "此选项允许备份短信消息或例如保存sms-tool不支持的消息。"

msgid "Delete all messages"
msgstr "删除所有消息"

msgid "This option allows you to delete all SMS messages when they are not visible in the 'Received Messages' tab."
msgstr "此选项允许在"已接收的消息"选项卡中不可见时删除所有短信消息。"

msgid "Saving SMS messages to a file failed. Please try again."
msgstr "将短信消息保存到文件失败。请重试。"

msgid "PDU decoding scheme"
msgstr "PDU解码方案"

msgid "Autodetect"
msgstr "自动检测"

msgid "Keep the previous reply when sending a new USSD code."
msgstr "发送新USSD代码时保留之前的回复。"

msgid "Check this option if you need to use the menu built on USSD codes"
msgstr "如果您需要使用基于USSD代码构建的菜单，请选中此选项"

msgid "Turn over the replies."
msgstr "翻转回复。"

msgid "View new reply from top"
msgstr "从上往下显示新回复"

msgid "Please wait... deleted"
msgstr "请稍候...已删除"

msgid "of"
msgstr "在"

msgid "selected messages"
msgstr "所选消息中"

msgid ""
"The package requires user configuration. <br /><br /><b>The following "
"need to be set:</b> <ul><li>1. All ports for communication with the modem.</li><li>2. Additional "
"options specific to the given modem (for handling USSD codes).</li><li> 3. Notification LED (optional).</li><li><ul>"

msgstr ""
"该软件包需要用户配置。<br /><br /><b>需要"
"设置：</b> <ul><li>1. 所有与调制解调器通信的端口。</li><li>2. 针对给定调制解调器的附加"
"选项（用于处理USSD代码）。</li><li> 3. 通知LED（可选）。</li><li><ul>"

msgid "Any change in the area from which SMS messages will be read requires refreshing the messages"
msgstr "读取短信的区域发生任何更改都需要刷新消息"

msgid "Characters remaining:"
msgstr "剩余字符："

msgid "Encoding standard"
msgstr "编码标准"

msgid "GSM-7 (160 characters)"
msgstr "GSM-7（160个字符）"

msgid "Unicode (70 characters)"
msgstr "Unicode（70个字符）"

msgid "GSM-7 encoding (160 characters)"
msgstr "GSM-7编码（160个字符）"

msgid "Unicode encoding (70 characters), does not support sending national characters (in utf8) - only ascii"
msgstr "Unicode编码（70个字符），不支持发送国家字符（utf8格式）– 仅限ASCII"

msgid "The tab allows users to support the package."
msgstr "此选项卡允许用户支持该软件包"

msgid "Luci-app-sms-tool-js Info"
msgstr "关于luci-app-sms-tool-js软件包的信息"

msgid "Report a bug"
msgstr "报告错误"

msgid "Write in the topic of the package on the forum eko.one.pl"
msgstr "在eko.one.pl论坛的软件包主题中发帖"

msgid "Write on forum"
msgstr "在论坛上发帖"

msgid "Report a bug on the package Github page"
msgstr "在软件包的Github页面上报告错误"

msgid "Open a package discussion on Github"
msgstr "在Github上打开软件包讨论"

msgid "Open discussion"
msgstr "打开讨论"

msgid "Buy a coffee if you want to support the development of the project and the author"
msgstr "如果您想支持项目和作者的发展，请请喝杯咖啡"

msgid "Buy a coffee"
msgstr "请喝咖啡"

msgid "Become a sponsor if you want to support the development of the project and the author"
msgstr "如果您想支持项目和作者的发展，请成为赞助商"

msgid "Become a sponsor"
msgstr "成为赞助商"

msgid "Package Info"
msgstr "软件包信息"

msgid "Author (package maintainer)"
msgstr "作者（软件包维护者）"

msgid "Package update and support"
msgstr "软件包更新和支持"

msgid "SMS Forwarding to E-mail Settings"
msgstr "短信转发到电子邮件设置"

msgid "An e-mail will be sent.."
msgstr "将发送电子邮件.."

msgid "Enable message forwarding"
msgstr "启用消息转发"

msgid "E-mail settings"
msgstr "电子邮件设置"

msgid "Select a predefined e-mail settings or enter settings manually."
msgstr "选择预定义的电子邮件设置或手动输入设置。"

msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

msgid "E-mail address of the recipient."
msgstr "收件人的电子邮件地址。"

msgid "Sender"
msgstr "发件人"

msgid "E-mail address of the sender."
msgstr "发件人的电子邮件地址。"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Username for SMTP authentication."
msgstr "SMTP身份验证的用户名。"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Google app password / Password for SMTP authentication."
msgstr "Google应用密码 / SMTP身份验证密码。"

msgid "SMTP server"
msgstr "SMTP服务器"

msgid "Hostname/IP address of the SMTP server."
msgstr "SMTP服务器的主机名/IP地址。"

msgid "SMTP server port"
msgstr "SMTP服务器端口"

msgid "Security"
msgstr "安全性"

msgid "TLS: use STARTTLS if the server supports it."
msgstr "TLS：如果服务器支持，使用STARTTLS。"

msgid "SSL: SMTP over SSL."
msgstr "SSL：通过SSL的SMTP。"

msgid "Required Package"
msgstr "必需的软件包"

msgid "The SMS forwarding option requires the mailsend package to be installed."
msgstr "短信转发选项需要安装mailsend软件包。"

msgid "Check required packages"
msgstr "检查所需软件包"

msgid "Check"
msgstr "检查"

msgid "Mailsend Package"
msgstr "mailsend软件包"

msgid "Loading package data…"
msgstr "正在加载软件包数据…"

msgid "Installed"
msgstr "已安装"

msgid "Install…"
msgstr "安装…"

msgid "Mailsend Package"
msgstr "mailsend软件包"

msgid "Please select exactly one message to forward"
msgstr "请准确选择一条消息进行转发"

msgid "Forward selected message to e-mail?"
msgstr "将所选消息转发到电子邮件？"

msgid "Sending e-mail..."
msgstr "正在发送电子邮件..."

msgid "Message forwarded successfully"
msgstr "消息已成功转发"

msgid "Failed to forward message: %s"
msgstr "转发消息失败：%s"

msgid "Error: %s"
msgstr "错误：%s"

msgid "user define"
msgstr "用户设置"

msgid "Forward"
msgstr "转发"

msgid "Please select the message(s) to be forwarded"
msgstr "选择您想要转发的消息"

msgid "SMS forwarding function is not enabled. Please configure it first"
msgstr "短信转发功能未启用。请先进行配置"

msgid "My Router"
msgstr "我的路由器"

msgid "Forward SMS to E-mail"
msgstr "将短信消息转发到电子邮件"

msgid "Subject:"
msgstr "主题："

msgid "Message text:"
msgstr "消息内容："

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Subject and body cannot be empty"
msgstr "主题和内容不能为空"

msgid "Package mailsend is not installed. Please install it first using the Install... button below"
msgstr "mailsend软件包未安装。请先使用下面的"安装..."按钮进行安装"

msgid "Select modem"
msgstr "选择调制解调器"

msgid "Changing a modem requires refreshing the messages"
msgstr "更改调制解调器需要刷新消息"

msgid "Defined AT command files"
msgstr "已定义的AT命令文件"

msgid "Defined USSD code files"
msgstr "已定义的 USSD 代码文件"

msgid "File uploaded and saved to"
msgstr "文件已上传并保存到"

msgid "Unable to upload file"
msgstr "无法上传文件"

msgid "Phonebook saved successfully"
msgstr "电话簿保存成功"

msgid "Unable to save the file"
msgstr "无法保存文件"

msgid "filename.user"
msgstr "文件名.user"

msgid "Select or create a file to edit..."
msgstr "选择或创建要编辑的文件..."

msgid "Please enter a file name"
msgstr "请输入文件名"

msgid "File created successfully"
msgstr "文件创建成功"

msgid "Unable to create file"
msgstr "无法创建文件"

msgid "Please select a file to delete"
msgstr "请选择要删除的文件"

msgid "Are you sure you want to delete this file?"
msgstr "您确定要删除此文件吗？"

msgid "File deleted successfully"
msgstr "文件删除成功"

msgid "Select or create a file to edit..."
msgstr "选择或创建要编辑的文件..."

msgid "Unable to delete file"
msgstr "无法删除文件"

msgid "Please select or create a file first"
msgstr "请先选择或创建文件"

msgid "File saved successfully"
msgstr "文件保存成功"

msgid "Unable to save file"
msgstr "无法保存文件"

msgid "Load .user file"
msgstr "加载.user文件"

msgid "Save .user file"
msgstr "保存.user文件"

msgid "Please select a file to delete"
msgstr "请选择要删除的文件"

msgid "Manage contacts"
msgstr "管理联系人"

msgid "Edit User Contacts"
msgstr "编辑用户联系人"

msgid "Manage USSD codes"
msgstr "管理USSD代码"

msgid "Manage User USSD Codes"
msgstr "管理用户USSD代码"

msgid "Each line must have the following format: 'Code description;code'. For user convenience, the file is saved to the location <code>/etc/modem/ussdcodes/</code>."
msgstr "每行必须采用以下格式：'代码描述;代码'。为方便用户，文件保存在<code>/etc/modem/ussdcodes/</code>位置。"

msgid "Each line must have the following format: 'AT command description;AT command'. For user convenience, the file is saved to the location <code>/etc/modem/atcmmds/</code>."
msgstr "每行必须采用以下格式：'AT命令描述;AT命令'。为方便用户，文件保存在<code>/etc/modem/atcmmds/</code>位置。"

msgid "Manage AT commands"
msgstr "管理AT命令"

msgid "Manage User AT Commands"
msgstr "管理用户AT命令"

msgid "-- Select file --"
msgstr "-- 选择文件 --"

msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

msgid "New file name"
msgstr "新文件名"

msgid "Delete selected file"
msgstr "删除所选文件"

msgid "Select file with AT commands to load"
msgstr "选择要加载的AT命令文件"

msgid "Error loading AT commands file: "
msgstr "加载AT命令文件时出错："

msgid "No AT commands available"
msgstr "没有可用的AT命令"

msgid "Error loading initial AT commands file:"
msgstr "加载初始AT命令文件时出错："

msgid "Error loading USSD codes file: "
msgstr "加载USSD代码文件时出错："

msgid "Error loading initial USSD file:"
msgstr "加载初始USSD文件时出错："

msgid "Select file with USSD codes to load"
msgstr "选择要加载的USSD代码文件"

msgid "No USSD codes available"
msgstr "没有可用的USSD代码"

msgid "Show notification icon"
msgstr "显示通知图标"

msgid "Show the new message notification icon on the status overview page."
msgstr "在状态概览页面上显示新消息通知图标。"

msgid "Loading..."
msgstr "正在加载…"

msgid "Modem"
msgstr "调制解调器"

msgid "Modems"
msgstr "调制解调器"

msgid "Signal Quality"
msgstr "信号质量"

msgid "Align preview to:"
msgstr "将预览对齐到："

msgid "Left"
msgstr "左"

msgid "Center"
msgstr "居中"

msgid "Right"
msgstr "右"

msgid "New message information block settings"
msgstr "新消息信息块设置"

msgid "Alignment settings saved successfully"
msgstr "对齐设置已成功保存"

msgid "SMS Info"
msgstr "短信信息"

msgid "New SMS"
msgstr "新短信"

msgid "No new SMS"
msgstr "没有新短信"

msgid "Deleting files"
msgstr "正在删除文件"

msgid "Delete all files"
msgstr "删除所有文件"

msgid "Load .gz archive"
msgstr "加载 .gz 存档"

msgid "Save .gz archive"
msgstr "保存 .gz 存档"

msgid "File uploaded and saved to"
msgstr "文件已上传并保存到"

msgid "Failed to extract archive"
msgstr "解压存档失败"

msgid "Archive extracted to"
msgstr "存档已解压到"

msgid "Upload error"
msgstr "上传错误"

msgid "Failed to create archive"
msgstr "创建存档失败"

msgid "Failed to read archive"
msgstr "读取存档失败"

msgid "Are you sure you want to delete all files in the folder?"
msgstr "确定要删除文件夹中的所有文件吗？"

msgid "All files deleted successfully"
msgstr "所有文件已成功删除"
